香港是否末日了？

條街無哂人，成地垃圾